69到今日129，習慣了

不知不覺就半年，時間快得令人驚訝，612、721、831仲好歷歷在目，完全唔覺得係幾個月之前嘅事。

香港人已經習慣咗抗爭模式嘅生活，就算黎多10個半年，都係一樣咁過，睇下邊個死先。

五大訴求，缺一不可，即將迎接下一個半年，第二章節嘅開始主打經濟戰：（聖誕+新年）和理不消費同成立各行業之工會籌備香港首次真三罷，希望係來年嘅下半年，可以搞得成真三罷外，黃色經濟圈都逐漸蓬勃，再贏埋立法會選舉，為2021年打好基礎，重錘出擊！

（唔相信抗爭可以係一兩年內贏到）

推

期望工會有作為

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

［改抗爭模式］想真罷工成功既請入黎

工會

五大訴求，缺一不可

休息, 永續抗爭, 撐泛民

工會要靠組織，唔係熱血上腦就得